文宣燃出黎啦

今日搭搭下車收到airdrop
一開就見到不分藍黃嘅樹洞熱線
都知都出出地事

下幾張就大量藍絲投票文宣

屌你老味啊
一個二個同我拎起電話瘋狂airdrop文宣

明明前幾個月日日收到海量黃色文宣

行多一步，唔止收，仲要send

全世界同我瘋狂airdrop

PUSH 借位一用

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！